岩岩是是但但google map左美國, 原來最少1/3 係農地

成個美國好多地好似未用過咁

果然係農業大國

有冇人一樣好撚中意亂咁ｇｏｏｇｌｅ ｍａｐ

人地睇 左美國，
你要睇右美國咪自己睇

得3億人 而且全國本土緯度適中 根本無得輸

呢個國家唔進口都仲得

要乜有乜
黎緊100年都睇唔到美國霸權會冧

所以大陸根本冇能力同美國比較
鎖國人民都豐衣足食
大陸一鎖就大把人死
當然死人冇所謂啦 最緊要唔係其他國家殺